[{"id": 1362807947227717632, "created_at": "2021-02-19 16:55:09+00:00", "text": "@sms2sms Oh, habe ich jemanden beleidigt? Ja, gerne. Dann verstehe ich, was du meinst. (Die Kolumnen schreibe ich j\u2026 https://t.co/45yjo2Mfvf", "status": 1362801716706615299}, {"id": 1347589323718324226, "created_at": "2021-01-08 17:01:46+00:00", "text": "Vorerst auf Eis gelegt: Twitter hat bei mir als Arbeitsmittel an Bedeutung verloren, ist mir aufgefallen. Es ist ka\u2026 https://t.co/Gc9RDcScAa", "status": null}, {"id": 1340267058106384385, "created_at": "2020-12-19 12:05:42+00:00", "text": "@LAZuoz Quelle: S. 106f. Engadin Magazin Nr 3. 2020 (Text Karl Grauhans)", "status": 1340266412414275584}, {"id": 1340266412414275584, "created_at": "2020-12-19 12:03:08+00:00", "text": "Was sagt einem das? Im Lageplan Lyceum Zuoz heissen Sch\u00fclerinnen: M\u00e4dchen und \u00e4ltere M\u00e4dchen (auch Vollj\u00e4hrige?). S\u2026 https://t.co/h9BikmYFPE", "status": null}, {"id": 1339312698279014401, "created_at": "2020-12-16 20:53:25+00:00", "text": "Mal wieder ein f\u00fcr mich neues Wort in Schweizerdeutsch gelernt: \"Sterneliwerfer\". Was das ist? Na - eine Wunderkerz\u2026 https://t.co/5rhs6ajmJ7", "status": null}, {"id": 1339200054121426946, "created_at": "2020-12-16 13:25:48+00:00", "text": "Schon 1925 erfunden - Multifunktionsmaske f\u00fcrs B\u00fcro. Hogo Gernsback's \"The Isolator\". Dazu meine Dez.-Kolumne:\u2026 https://t.co/1g8JP6nGEc", "status": null}, {"id": 1339178627389337601, "created_at": "2020-12-16 12:00:40+00:00", "text": "N\u00e4chstes Jahr an Ihrem Zukunftstag (oder Digitaltag): Sch\u00fcler/innen mit Digital Storytelling \u00fcber das Erlebte erz\u00e4h\u2026 https://t.co/Y19PxOgdts", "status": null}, {"id": 1338237073644548099, "created_at": "2020-12-13 21:39:16+00:00", "text": "@WolfieChristl @RobertHarm This is not LEARNING Analytics.", "status": 1338165285799538690}, {"id": 1338232728031031296, "created_at": "2020-12-13 21:22:00+00:00", "text": "@sms2sms Ja, und auch das erste viable  (Zwischen)Ergebnis w\u00e4re etwas, das viele herbei sehnen. Ich behalte es im S\u2026 https://t.co/7DtQPKRr89", "status": 1338046551042777088}, {"id": 1337858063747993603, "created_at": "2020-12-12 20:33:13+00:00", "text": "Sogenannte Hybrid-Formate sind uns aus der Lehre inzwischen gel\u00e4ufig. Auch bei Weihnachtskarten geht so ein Mix. Ka\u2026 https://t.co/fa38dxuvO6", "status": null}, {"id": 1335557527912804354, "created_at": "2020-12-06 12:11:42+00:00", "text": "Interessante Aussage von Beraterin Susanne Merg (merg-and-more) \u00fcber Zusammenarbeit: (Addierung) \"es ist ja schon s\u2026 https://t.co/3vJOFkunle", "status": null}, {"id": 1334597891218944009, "created_at": "2020-12-03 20:38:27+00:00", "text": "@lress ... und dazu Schmuck (aus der Versenkung holen), der f\u00fcrs B\u00fcro \"too much\" w\u00e4re, dazu ordentlich Parf\u00fcm: tun das \u00dcbrige", "status": 1334380497141690369}, {"id": 1330836609181372417, "created_at": "2020-11-23 11:32:28+00:00", "text": "In Zeiten von Einschr\u00e4nkungen und gestrichenen Pl\u00e4nen kann man auch das Multiptionsproblem haben. Dazu meine Nov-Ko\u2026 https://t.co/ygZ2JItgFq", "status": null}, {"id": 1326471314824175616, "created_at": "2020-11-11 10:26:20+00:00", "text": "Patrick Merke spricht mit #LearningInsights \u00fcber die IFIDZ Metastudie zu Kompetenzen, die F\u00fchrungskr\u00e4fte im Digital\u2026 https://t.co/kkHmD5BUla", "status": null}, {"id": 1325524531109302272, "created_at": "2020-11-08 19:44:09+00:00", "text": "@SteveWheeler Donut in the sky with ...", "status": 1325448504756621313}, {"id": 1325165980201361409, "created_at": "2020-11-07 19:59:24+00:00", "text": "Mal weg von allem. B\u00e4ume wie in Sync, trotz mehr als Mindestabstand . (Hochmoor Rothenthurm). https://t.co/u1uj69iOfb", "status": null}, {"id": 1325161491956379649, "created_at": "2020-11-07 19:41:34+00:00", "text": "@barbarajosef Von so souver\u00e4nem appellativen Humor brauchen wir mehr, und regelm\u00e4ssig, topp! \ud83c\udf87\ud83d\ude01", "status": 1324713957131718659}, {"id": 1318489661124337664, "created_at": "2020-10-20 09:50:06+00:00", "text": "Mein liebstes, und weitere, Retusche-Tools - zu finden in meiner Oktober-Kolumne: \"Digitaler Maulkorb\"\u2026 https://t.co/vEPYtBZ6cF", "status": null}, {"id": 1317201840187080704, "created_at": "2020-10-16 20:32:45+00:00", "text": "Ein Digitaler Maulkorb f\u00fcr hate speech - tolle Sache: https://t.co/0k35Le2BDq. Hier zum Ausprobieren: https://t.co/C4z0Z75neT", "status": null}, {"id": 1312316911259090944, "created_at": "2020-10-03 09:01:47+00:00", "text": "@sms2sms @NSAGov Hoi Stefan, Danke: Meine Entscheidung dann: Dein Feedback unter 4-6 Augen, nicht internet\u00f6ffentlic\u2026 https://t.co/X3EyL7EBKw", "status": 1312108312452710402}, {"id": 1312316911259090944, "created_at": "2020-10-03 09:01:47+00:00", "text": "@sms2sms @NSAGov Hoi Stefan, Danke: Meine Entscheidung dann: Dein Feedback unter 4-6 Augen, nicht internet\u00f6ffentlic\u2026 https://t.co/X3EyL7EBKw", "status": 1312108312452710402}, {"id": 1312054348852137984, "created_at": "2020-10-02 15:38:28+00:00", "text": "@sms2sms Danke Stefan. Ich versuche das mit der Masterandin zu kl\u00e4ren/organisieren. Di 13. Okt. ginge mir - welche\u2026 https://t.co/5vAnknc97t", "status": 1311694263869214720}, {"id": 1311691098394419200, "created_at": "2020-10-01 15:35:02+00:00", "text": "@sms2sms - Mit unserem Projekt \"Mit Digital (Video)Storytelling, z.B. \u00fcber Berufe, erz\u00e4hlen\" sind wir 1 Schritt wei\u2026 https://t.co/W4PJiPgQ0w", "status": null}, {"id": 1309496202015182848, "created_at": "2020-09-25 14:13:18+00:00", "text": "100.000 Menschen wissen alle etwas - und k\u00f6nnen helfen (Min 5:30). #LearningInsights DEKRA Media im Interview mit B\u2026 https://t.co/0qM2h42GIY", "status": null}, {"id": 1309150364206272519, "created_at": "2020-09-24 15:19:04+00:00", "text": "OHA! Whats happening? Sentiment of news about Trump and Biden shows a surprise. Newsletter of Berlin FinTec\u2026 https://t.co/o5LyiFs68i", "status": null}, {"id": 1309135503313301513, "created_at": "2020-09-24 14:20:01+00:00", "text": "@barbarajosef Da kann ich gerade mindestens die H\u00e4lfte davon gebrauchen, d.h. bin motiviert es nicht nur zu lesen, sondern auch zu tun", "status": 1308669786268803073}, {"id": 1306552744506011650, "created_at": "2020-09-17 11:17:03+00:00", "text": "Was vom Dozenten-Ich ins (Video)Bild setzen? - wenn man nicht mehr nur am Schreibtisch sitzt. Gedanken dazu in mein\u2026 https://t.co/rJNXqylkTe", "status": null}, {"id": 1306544215862718464, "created_at": "2020-09-17 10:43:10+00:00", "text": "Projektteam des Mobile Business 2020 Award Winners https://t.co/ktvWTXeUnI, Steffen M\u00fcller, zusammen mit Produkttea\u2026 https://t.co/gO5zJLqoVJ", "status": null}, {"id": 1296000937375522817, "created_at": "2020-08-19 08:27:56+00:00", "text": "Agile Transformation ERNST-haft angehen: Am besten bei sich selbst mit eigenen Projektpraktiken beginnen. (M)Ein On\u2026 https://t.co/iOSKf3Gp8H", "status": null}, {"id": 1292742066364178432, "created_at": "2020-08-10 08:38:21+00:00", "text": "Gedichte verstehen f\u00e4llt oft schwer - dieses finde ich poetisch + glasklar: \"Beitrag zur Statistik\" von Wislawa Szy\u2026 https://t.co/cw96Q0wBPP", "status": null}, {"id": 1291721741744721926, "created_at": "2020-08-07 13:03:56+00:00", "text": "Angstbefreiende Spr\u00fcche, hier von J. Mariss, tun nicht nur zum Geburi gut: \"Der Tag strahlt in den sch\u00f6nsten Farben\u2026 https://t.co/qxmOBR0bYX", "status": null}, {"id": 1279010931683536896, "created_at": "2020-07-03 11:15:43+00:00", "text": "Bildungswesen D wird von Gr\u00fcndern als Standortkriterium top-negativ bewertet. \"Wirtschaftliche Zusammenh\u00e4nge werden\u2026 https://t.co/JdMhJA07Y5", "status": null}, {"id": 1278702311305592832, "created_at": "2020-07-02 14:49:22+00:00", "text": "Wie das Technologieunternehmen @PhoenixContactV @PhoenixContactD Mitarbeitende in 4 Stufen auf die Digitale Transfo\u2026 https://t.co/hjxQ1IbJjB", "status": null}, {"id": 1275766482316808193, "created_at": "2020-06-24 12:23:26+00:00", "text": "W\u00fcrde allein wegen dieser Badi: sehenswerte Architektur + Bergpanorama +Wasserqualit\u00e4t, wieder nach Adelboden komme\u2026 https://t.co/S3crQPRqgm", "status": null}, {"id": 1275145086062518275, "created_at": "2020-06-22 19:14:14+00:00", "text": "Auf Rosenlaui + von Griesalp PostAuto gefahren. Tief beeindruckt, ja ber\u00fchrt @PostAuto. Beide Fahrer in Bestlaune u\u2026 https://t.co/RHwdo93Ytz", "status": null}, {"id": 1275142292865781762, "created_at": "2020-06-22 19:03:08+00:00", "text": "Kaum zu glauben, so lange schon und immer noch. Da war ich ja kein Follower damals, jedenfalls nicht beim Account a\u2026 https://t.co/zCt9cFwBlW", "status": null}, {"id": 1273148126543646721, "created_at": "2020-06-17 06:59:01+00:00", "text": "Strategie-Instrument Backcasting in Zeiten grosser Unsicherheit. In meiner Kolumne: RE-gnose statt PRO-gnose - wenn\u2026 https://t.co/5T3jGycbA9", "status": null}, {"id": 1264910788818538502, "created_at": "2020-05-25 13:26:47+00:00", "text": "Dabei sein, live online, am Do 11:00: Grundsteinlegung des Learning Center HSG https://t.co/nwWvfceuMV. Mein Zeitka\u2026 https://t.co/rLAgebEt2a", "status": null}, {"id": 1263760277008461825, "created_at": "2020-05-22 09:15:04+00:00", "text": "Kulturkritikerin Katja Eichinger (ich best\u00e4tige das): Home office: \"Man m\u00fcsse sich morgens anziehen und d\u00fcrfe keine\u2026 https://t.co/oZJGTpeHr1", "status": null}, {"id": 1263555254441914371, "created_at": "2020-05-21 19:40:23+00:00", "text": "@martinlindner Da war ich noch Teenager, aber wir haben immer (Hessen) W\u00e4ldschestag gemacht: Wald, Picknick, Liedgu\u2026 https://t.co/CM6tF0uTQX", "status": 1263372894849155073}, {"id": 1263555254441914371, "created_at": "2020-05-21 19:40:23+00:00", "text": "@martinlindner Da war ich noch Teenager, aber wir haben immer (Hessen) W\u00e4ldschestag gemacht: Wald, Picknick, Liedgu\u2026 https://t.co/CM6tF0uTQX", "status": 1263372894849155073}, {"id": 1262703170628845572, "created_at": "2020-05-19 11:14:30+00:00", "text": "Warum ich \"positive Fehlerkultur\" einen ungl\u00fccklichen Begriff finde - besser Mutkultur sagen:\u2026 https://t.co/TXvqnf6cbr", "status": null}, {"id": 1261760063531814918, "created_at": "2020-05-16 20:46:56+00:00", "text": "Man lernt nie aus! Nach den repetitiven  Tipps zu Videomeetings mal was Neues: Die Handzeichen, mach schneller, kom\u2026 https://t.co/iR3AexPMOD", "status": null}, {"id": 1261703740563886081, "created_at": "2020-05-16 17:03:07+00:00", "text": "Bereitest du neues Videoserie-Projekt vor? Wie w\u00e4r's, wenn man Berufsbilder in 3-min Doku-Videos vorstellt, bzw leh\u2026 https://t.co/KZG0hYrn8D", "status": null}, {"id": 1261696789264072707, "created_at": "2020-05-16 16:35:30+00:00", "text": "Endlich da, meine \"Gesichtswindel\" in Form eines @urbandoo Loop-Schal. Produktversprechen stimmt: Brille beschl\u00e4gt\u2026 https://t.co/XAMdQLbjBW", "status": null}, {"id": 1261366091000905730, "created_at": "2020-05-15 18:41:25+00:00", "text": "... und deshalb erwarte ich nicht, dass die Leute massenweise die Umkehrung der Pr\u00e4senz-Online-Ratio (80-20) beim L\u2026 https://t.co/jgEnxPwGRd", "status": null}, {"id": 1259939935026647041, "created_at": "2020-05-11 20:14:23+00:00", "text": "Wolkenbilder - immer f\u00fcr \u00dcberraschungen gut. Heute beim aus dem Fenster Schauen/Tr\u00e4umen https://t.co/hKYOoaUhDl", "status": null}, {"id": 1259923612775186433, "created_at": "2020-05-11 19:09:32+00:00", "text": "Da rauszulesen: Wo niedriges Ansteckungsrisiko? Kurz/Begegnung im Freien &amp; in grossen Hallen/M\u00e4rkten: kaum kritisch\u2026 https://t.co/4JEhiQo0Dy", "status": null}, {"id": 1259436522098642945, "created_at": "2020-05-10 10:54:00+00:00", "text": "@sgenner In den Optionen fehlt noch: Im Lehrauftrag inbegriffen. Das gibt es ja auch. Die LA sind ja vgl-weise sehr\u2026 https://t.co/mBdVV3fnBg", "status": 1258769379107450880}, {"id": 1257744363670646796, "created_at": "2020-05-05 18:49:58+00:00", "text": "Denk-w\u00fcrdige und nachfrage-w\u00fcrdige Fragen zu Entscheiden wg #Corona : https://t.co/VPnWv6FKdh. Fragen in mir: Sind\u2026 https://t.co/1JJ288p9DF", "status": null}, {"id": 1257386583222820864, "created_at": "2020-05-04 19:08:17+00:00", "text": "Wir haben ja alle eine Meinung. Dazu wertvoller Stubser zur Selbstreflexion, etwa sich fragen, kann ich das aushalt\u2026 https://t.co/uzE2ucr9UF", "status": null}, {"id": 1255221355571818501, "created_at": "2020-04-28 19:44:26+00:00", "text": "Sportfans bitte mitmachen bei unserem - etwas anderen - Survey (aktuelles IWI-HSG Forschungsprojekt) \u00fcber Fan Engag\u2026 https://t.co/ohHDuBN2NM", "status": null}, {"id": 1253259553577357312, "created_at": "2020-04-23 09:48:56+00:00", "text": "Arzt&amp;Informatiker Th. Flatt: \"Wir brauchen Solidarit\u00e4t. Solidarit\u00e4t mit unseren Kindern und unserer Zukunft. Wir m\u00fc\u2026 https://t.co/a5BqC16YnL", "status": null}, {"id": 1252232390967087107, "created_at": "2020-04-20 13:47:22+00:00", "text": "Meine Kolumne und der zugeh\u00f6rige Newsletter (zur Zukunft von Lernen, Wissen ...) ist garantiert virenfrei, insb. th\u2026 https://t.co/T41ZHD2GrG", "status": null}, {"id": 1252194076780347393, "created_at": "2020-04-20 11:15:07+00:00", "text": "Arbeiten im B\u00fcro hat auch gesundheitliche Vorteile - vor allem wenn da lange nicht gel\u00fcftet wurde wie derzeit. Ja f\u2026 https://t.co/lSwbcp7WFn", "status": null}, {"id": 1251929895111884802, "created_at": "2020-04-19 17:45:21+00:00", "text": "Verheerende Krankheiten seit jeher. 20 Epi6-/Pandemien im Vergleich. Schwer vorstellbar, was das heute f\u00fcr unsere N\u2026 https://t.co/NlyoOKtB3t", "status": null}, {"id": 1251223167735156736, "created_at": "2020-04-17 18:57:04+00:00", "text": "@TomCBerger Wenn es nur so einfach w\u00e4re, aus Daten \"Wahrheiten\" zu lesen. \"we have to wait a long time for more det\u2026 https://t.co/YxFuCyZxvA", "status": 1251054248995049472}, {"id": 1249778250777350148, "created_at": "2020-04-13 19:15:29+00:00", "text": "Office for one: The same procedure as last week. (Zeichnung von Kera Till, aus FAZ-Magazin Ostern 2020 -\u2026 https://t.co/pDEjw44huu", "status": null}, {"id": 1248247501355794435, "created_at": "2020-04-09 13:52:50+00:00", "text": "@STARTFELD Innovationsforum: Auf dem Weg zur Innovationskultur startet nach Ostern mit Serie von Online-Werchst\u00e4tte\u2026 https://t.co/2w7GI1LdRi", "status": null}, {"id": 1248173449807302661, "created_at": "2020-04-09 08:58:35+00:00", "text": "Gestern keine gedruckte Frankfurter Allgemeine Zeitung, wegen Ausfall technischer Systeme @FAZ_NET. Mir gings wie S\u2026 https://t.co/0W6tvHWbez", "status": null}, {"id": 1248173449807302661, "created_at": "2020-04-09 08:58:35+00:00", "text": "Gestern keine gedruckte Frankfurter Allgemeine Zeitung, wegen Ausfall technischer Systeme @FAZ_NET. Mir gings wie S\u2026 https://t.co/0W6tvHWbez", "status": null}, {"id": 1247247306732249089, "created_at": "2020-04-06 19:38:25+00:00", "text": "Public Health Perspektive: Sachlich und ausgewogen, lohnt Lesen von A-Z. Viele Tweet-Zitate wert. https://t.co/wyDakdlKOx", "status": null}, {"id": 1246716469695692802, "created_at": "2020-04-05 08:29:03+00:00", "text": "Oh je, so viel Rot in Norditalien - merkte man das bei Reisen da hin? https://t.co/Tkp3Wl8v8d", "status": null}, {"id": 1246145629149151232, "created_at": "2020-04-03 18:40:44+00:00", "text": "Trotz widerstreitender Gef\u00fchle, Humor geh\u00f6rt dazu: #SoSchuetzenWirUns. Viren/Bakterien im Frust-Gespr\u00e4ch: A: It's s\u2026 https://t.co/XT8wBYBg4z", "status": null}, {"id": 1245836007972495360, "created_at": "2020-04-02 22:10:25+00:00", "text": "RT @mathemagenic: \"The public should not be misled by presenting false stories of hope to motivate behavior in the short-term. Public healt\u2026", "status": null}, {"id": 1245833602824384512, "created_at": "2020-04-02 22:00:52+00:00", "text": "F\u00fcr Kinder, und kindliche Gem\u00fcter, und \u00fcberhaupt: lange WE in Sicht. Ob es Kunstwerk-Vorlagen mit Ostereiern gibt? https://t.co/IdzSmb5Tj6", "status": null}, {"id": 1245788940570894343, "created_at": "2020-04-02 19:03:23+00:00", "text": "Allseits bekannt: Gute Ideen und L\u00f6sungen fliegen einem unter der Dusche, beim Joggen, in REM-Schlafphasen zu. Neu\u2026 https://t.co/120llCPZHb", "status": null}, {"id": 1245784719096250370, "created_at": "2020-04-02 18:46:37+00:00", "text": "@nettwerkerin @DennisSchaeffer Same here (Ich hatte anfangs gedacht Lockdown = Slowdown + Fokus. Gleichung geht gar nicht auf.", "status": 1245500669387210752}, {"id": 1245651081159258114, "created_at": "2020-04-02 09:55:35+00:00", "text": "Vernetztes Denken gefragt. \"Alles h\u00e4ngt mit allem zusammen\" (A. von Humboldt zugeschrieben): FAZ 26.3. $Artikel mit\u2026 https://t.co/P9QEigoBNj", "status": null}, {"id": 1245022046515605504, "created_at": "2020-03-31 16:16:01+00:00", "text": "@beffa Danke f\u00fcr die Warnung. Der Titel des Beitrags wird dem Inhalt nicht \"integer\" gerecht. Gute Denk\u00fcbung, gerad\u2026 https://t.co/qg1SVqnBl8", "status": 1244956158420561920}, {"id": 1245020502239952897, "created_at": "2020-03-31 16:09:53+00:00", "text": "@lress Danke Lore, schau ich mir an. Bin mir bewusst, dass (sein) Expertentum zu hinterfragen. Ist aber gute Denk\u00fcb\u2026 https://t.co/QkMvnweUT3", "status": 1244952095968636928}, {"id": 1245005872541114368, "created_at": "2020-03-31 15:11:45+00:00", "text": "Mal wieder auf Addendum geschaut. Die zeitliche Abfolge der Themen in den nun 35+ Artikeln des Dossiers zu sehen di\u2026 https://t.co/vArzFs8B66", "status": null}, {"id": 1244946800932462600, "created_at": "2020-03-31 11:17:01+00:00", "text": "\"Lasst uns mit Wissen und Wahrheit wappnen\": https://t.co/ncK2XySTio. Offener Brief, 30.3. an Bundeskanzlerin Merke\u2026 https://t.co/KYIuXZjtxS", "status": null}, {"id": 1244915622259101696, "created_at": "2020-03-31 09:13:08+00:00", "text": "Unerwartete Verhaltensauff\u00e4lligkeit durch Working from Home: Trage Schmuck und Parf\u00fcms, die ich sonst f\u00fcrs B\u00fcro bzw\u2026 https://t.co/laUggK5NUW", "status": null}, {"id": 1244330222817816577, "created_at": "2020-03-29 18:26:58+00:00", "text": "Danke f\u00fcr Beitrags-Appell zur #SoSchuetzenwiruns Kampagne. Ist essentiell! Ich warte damit bis n\u00e4chste Phase, wo da\u2026 https://t.co/Jn7oMDnlaz", "status": null}, {"id": 1244239428299735041, "created_at": "2020-03-29 12:26:11+00:00", "text": "Diskursthemen finden Weg in \u00d6ffentlichkeit. Kontrollierte Infizierung; Verantwortung/Solidarit\u00e4t Hochrisikogruppe f\u2026 https://t.co/LJAR2F2u5G", "status": null}, {"id": 1243666508376571906, "created_at": "2020-03-27 22:29:36+00:00", "text": "F\u00fcr Datenqualit\u00e4ts-Evangelists: Was sagen die WHO Fallzahlen \u00fcber die tats\u00e4chliche Entwicklung? COVID-19 Dashboard\u2026 https://t.co/uSRRYTNsoO", "status": null}, {"id": 1241032216102285315, "created_at": "2020-03-20 16:01:52+00:00", "text": "Was zum Weitersagen (insb CH): COVID-19 Pr\u00e4ventationsmassnahmen schulen mit freiem E-Learning der #swissteach AG in\u2026 https://t.co/hgv2YPO0Vs", "status": null}, {"id": 1241028913775751168, "created_at": "2020-03-20 15:48:44+00:00", "text": "Liest man viel: Quarant\u00e4ne mit Zeit f\u00fcr Slow-Cooking und gutem Essen verbringen, so auch in meiner M\u00e4rz-Kolumne:\u2026 https://t.co/ru5vkNVxse", "status": null}, {"id": 1241026343523045376, "created_at": "2020-03-20 15:38:32+00:00", "text": "#LearningInsights im Gespr\u00e4ch mit dem P\u00e4dagogen Peter Baumgartner, Linz, Autor des Beitrags: Bildung kann man nicht\u2026 https://t.co/iliptBDhHm", "status": null}, {"id": 1241026343523045376, "created_at": "2020-03-20 15:38:32+00:00", "text": "#LearningInsights im Gespr\u00e4ch mit dem P\u00e4dagogen Peter Baumgartner, Linz, Autor des Beitrags: Bildung kann man nicht\u2026 https://t.co/iliptBDhHm", "status": null}, {"id": 1241019376792473605, "created_at": "2020-03-20 15:10:51+00:00", "text": "Gestaltungsprinzip \"Play\" f\u00fcr Kreatives Lernen. Meine Interpretation - insb. Just-do-it-Mentalit\u00e4t -  im Gespr\u00e4ch m\u2026 https://t.co/SO9wLLOx4z", "status": null}, {"id": 1240959523281649664, "created_at": "2020-03-20 11:13:00+00:00", "text": "Wann h\u00f6rt das auf, mit dem exponentiellen Wachstum #Covid_19 ? Minutenkurze Mathe-Lektion, Video ab Min 3:30. Gut z\u2026 https://t.co/eMxLVoTm3Z", "status": null}, {"id": 1240943228523892738, "created_at": "2020-03-20 10:08:15+00:00", "text": "Geduldige, aber eigentlich bittere, Erfahrung an der ETH: Mut und Einsatz f\u00fcr innovativen - UND lernwirksamerem - U\u2026 https://t.co/mRSeWp5VOo", "status": null}, {"id": 1237755597703000064, "created_at": "2020-03-11 15:01:45+00:00", "text": "Besser zu Hause arbeiten - nicht C-swegen, sondern mein B\u00fcro gerade mitten im Baustellenbetrieb, f\u00fchlt sich auch ri\u2026 https://t.co/m5tuOqHbRf", "status": null}, {"id": 1237468521799581696, "created_at": "2020-03-10 20:01:01+00:00", "text": "RT @vetter_anna: Weil ich hier st\u00e4ndig lese \"Jetzt hei\u00dfts an die Menschen denken, nicht an die Wirtschaft!\":\n\"Die Wirtschaft\", das ist dein\u2026", "status": null}, {"id": 1237400563232448513, "created_at": "2020-03-10 15:30:58+00:00", "text": "Aufgezeichnetes HSG-Webinar: Corona-Krise CH-rechtliche Auswirkungen. Antworten auf viele Vertrags- und Arbeitsrech\u2026 https://t.co/jBMwiZGwFc", "status": null}, {"id": 1237341640316071937, "created_at": "2020-03-10 11:36:50+00:00", "text": "Wer Netflix-Episoden gerne in Serie schaut, kann das auch auf #LearningInsights tun. Neu im letzten Monat - mehrere\u2026 https://t.co/Abk2jN9q2e", "status": null}, {"id": 1237008903164100608, "created_at": "2020-03-09 13:34:39+00:00", "text": "Da ich neulich in unserer Lehrveranstaltung das Modul \"Data Visualization &amp; Data Storytelling\" hatte: Hier Anschauu\u2026 https://t.co/wMTwIEfYdq", "status": null}, {"id": 1236383184369090562, "created_at": "2020-03-07 20:08:16+00:00", "text": "@thescopecom schreibt \u00fcber ihre Kommunikation: ... schrieben wir vergangene Woche jede Webseite/Blogpost von Du wie\u2026 https://t.co/v9mhxAFMk5", "status": null}, {"id": 1235522162443849728, "created_at": "2020-03-05 11:06:53+00:00", "text": "Heute im @Handelszeitung Special \"Digital Innovation\" ein Kurzinterview zu unserer Innovation-Culture-Forschung - S\u2026 https://t.co/UNweRumXPg", "status": null}, {"id": 1233874563869618178, "created_at": "2020-02-29 21:59:54+00:00", "text": "RT @BBCHoseinSharif: Do not underestimate Iranians\u2019 sense of humour... even in the face of #COVID2019 amazing work by Iranian comedian Dani\u2026", "status": null}, {"id": 1232967799192064000, "created_at": "2020-02-27 09:56:45+00:00", "text": "Unsere Top-Jury https://t.co/5p5T4G73v2 freut sich schon auf die weiteren Mobile und IoT-Einreichungen! https://t.co/IyEWtInxPE", "status": null}, {"id": 1232415965297758210, "created_at": "2020-02-25 21:23:57+00:00", "text": "@lress Danke - wirklich guter Artikel. Kein Grund zur Hysterie - aber doch beunruhigend, dass Menschen mittleren Al\u2026 https://t.co/3KF2tJcW9x", "status": 1232382734665908226}, {"id": 1232415278711148545, "created_at": "2020-02-25 21:21:14+00:00", "text": "RT @lress: Warum gef\u00e4hrlich?\n- unbekannte Risikogruppen\n- noch keine gezielt wirkende Medikamente\n- fehlende Herdenimmunit\u00e4t\nlohnt sich zu\u2026", "status": null}, {"id": 1230826449243901953, "created_at": "2020-02-21 12:07:47+00:00", "text": "Was ist mit Resniks 4 P\u2019s - Creativity through Projects, Passion, Peers, and Play - gemeint? #LearningInsights Ich\u2026 https://t.co/o21RUUKPOV", "status": null}, {"id": 1230816039690293248, "created_at": "2020-02-21 11:26:25+00:00", "text": "@BasantaEPThapa Ja, mit dem Link darf man bearbeiten (sollte ohne Anmeldung funktionieren): https://t.co/LQELwNSKhn", "status": 1230812956474126336}, {"id": 1230810959670906881, "created_at": "2020-02-21 11:06:14+00:00", "text": "Digitalisierung auf Deutsch und in Wortsch\u00f6nheiten: Nach Jan-Pause wieder mal eine Kolumne geschrieben:\u2026 https://t.co/D2TqkTBUyb", "status": null}, {"id": 1226117926727692288, "created_at": "2020-02-08 12:17:48+00:00", "text": "Kundenerwartungen \u00e4ndern schnell: Eben im @thescopecom NL gelesen: \u00abEine Website ohne Live-Chat ist wie ein Gesch\u00e4f\u2026 https://t.co/Z6YLpisGri", "status": null}, {"id": 1224368174491209735, "created_at": "2020-02-03 16:24:55+00:00", "text": "Ist das gel\u00e4ufiger Fachjargon beim Tanz? In der St\u00fcckeinf\u00fchrung zum Ballettabend spricht der Dramaturg von den T\u00e4nz\u2026 https://t.co/7Rhm6TQCDd", "status": null}, {"id": 1224368174491209735, "created_at": "2020-02-03 16:24:55+00:00", "text": "Ist das gel\u00e4ufiger Fachjargon beim Tanz? In der St\u00fcckeinf\u00fchrung zum Ballettabend spricht der Dramaturg von den T\u00e4nz\u2026 https://t.co/7Rhm6TQCDd", "status": null}, {"id": 1224243583823335426, "created_at": "2020-02-03 08:09:50+00:00", "text": "Zu Kompetenzentwicklung in Unternehmen \u00fcber formale Formate hinaus: #LearningInsights im Gespr\u00e4ch mit der Leiterin\u2026 https://t.co/I7ICZyzoqH", "status": null}, {"id": 1223895073106071554, "created_at": "2020-02-02 09:04:58+00:00", "text": "@sms2sms @OpenDataZH @statistik_zh @OpenDataBS @bfh_wirtschaft @BeatEstermann @CH_Bundesarchiv Lieber Stefan, ja -\u2026 https://t.co/hjoEzmVR4x", "status": 1223176520656736256}, {"id": 1223894836631216128, "created_at": "2020-02-02 09:04:02+00:00", "text": "RT @sms2sms: @OpenDataZH @statistik_zh @OpenDataBS @bfh_wirtschaft @BeatEstermann @CH_Bundesarchiv gibts den 5er als pdf? w\u00fcrz gerne bei mi\u2026", "status": null}, {"id": 1223894242034159617, "created_at": "2020-02-02 09:01:40+00:00", "text": "Von alten Gewohnheiten + Werten verabschieden! Die Art der Ausbildung im allseits gesch\u00e4tzten dualen Berufsausbildu\u2026 https://t.co/KRQOLKmI9p", "status": null}, {"id": 1222225899589980160, "created_at": "2020-01-28 18:32:16+00:00", "text": "School@learntec Forum hat sich gelohnt. @smartfeld: Wenn uns jemand mit der Digital Entrepreneurship Werkstatt buch\u2026 https://t.co/ru7xXCKNfb", "status": null}, {"id": 1222203230882533381, "created_at": "2020-01-28 17:02:12+00:00", "text": "Thanks Ajit, expert in AI/ML &amp; IoT as well as in mobile solutions in our award jury: for letting your community kno\u2026 https://t.co/ovtezRQ7gP", "status": null}, {"id": 1222197831202693130, "created_at": "2020-01-28 16:40:44+00:00", "text": "Your business best practice solution - either (Smart) IoT, or mobile app - can also be submitted for the award jury\u2026 https://t.co/9s3cAR2LcJ", "status": null}, {"id": 1222078438712008704, "created_at": "2020-01-28 08:46:19+00:00", "text": "Perfektes Schmuddelwetter, um den Tag in Messehallen zu verbringen. Wir mit #smartfeld Digital Entrepreneurship Wer\u2026 https://t.co/52j7rMfi4P", "status": null}, {"id": 1220439197712027650, "created_at": "2020-01-23 20:12:34+00:00", "text": "Am WEF vorgestellt. OECD Studie zu Berufsw\u00fcnschen von Teenagern: Digitalsierung darin nicht zu erkennen. FAZ titelt\u2026 https://t.co/H4kQTfh7bG", "status": null}, {"id": 1219211758298128384, "created_at": "2020-01-20 10:55:09+00:00", "text": "Das auszuf\u00fcllen ist schon durchs Nachdenken dar\u00fcber ein Gewinn. Es hat ein Freitextfeld in der wirklich kurzen Umfr\u2026 https://t.co/B3rdv61L7W", "status": null}, {"id": 1219201000092917762, "created_at": "2020-01-20 10:12:24+00:00", "text": "Als F\u00fchrungskraft den Mitarbeitenden Jobcrafting erm\u00f6glichen - ist das nicht die beste Weiterbildung? (Was man neu\u2026 https://t.co/SYykLukFUf", "status": null}, {"id": 1219200412894539777, "created_at": "2020-01-20 10:10:04+00:00", "text": "RT @hrtoday_ch: Bloggerin @barbarajosef \u00fcber Job Crafting und wie es das (Berufs-)Leben ver\u00e4ndern kann: https://t.co/T2DaxuHwbE #HRTodayBlo\u2026", "status": null}, {"id": 1218095676351008771, "created_at": "2020-01-17 09:00:15+00:00", "text": "Ortsbedingt f\u00e4llt die Session-Intro-Folie blumig aus: Doktorand Arne Gr\u00fcttner pr\u00e4sentierte auf einer Intl. Informat\u2026 https://t.co/BWkfBsbkj7", "status": null}, {"id": 1217777705581711360, "created_at": "2020-01-16 11:56:44+00:00", "text": "Warum in die Strandferne schweifen? Die Sonne scheint so nah! #myaletschmoment #daycatcher #inlovewithswitzerland.\u2026 https://t.co/N5n3aLo3oT", "status": null}, {"id": 1217198507955773441, "created_at": "2020-01-14 21:35:13+00:00", "text": "Social Media befeuern zwar Fake-News, sie k\u00f6nnen aber auch Real Truths ans Tageslicht bringen - Crowdsourcing &amp; Ope\u2026 https://t.co/nyZAmh9WWl", "status": null}, {"id": 1215383004748619776, "created_at": "2020-01-09 21:21:03+00:00", "text": "Bei uns heute im Posteingang: Manuell - bestimmt liebevoll- frankiertes Paket. Ein Hingucker. https://t.co/WPnHdS93fv", "status": null}, {"id": 1215209677732163586, "created_at": "2020-01-09 09:52:19+00:00", "text": "Dr. V. Zimmermann im Interview #LearningInsights (Min 5:00): 80% der (betrieblichen) Weiterbildung wird in Microcou\u2026 https://t.co/DvmKLlKFei", "status": null}, {"id": 1212489294369185792, "created_at": "2020-01-01 21:42:29+00:00", "text": "3 UNBEDINGT h\u00f6renswerte Minuten https://t.co/kDK2Yz6Rpb ab 46:50. #davidkriesel Pl\u00e4doyer f\u00fcr engagierte Analysen im\u2026 https://t.co/SyETDKGdgZ", "status": null}, {"id": 1212403267940040704, "created_at": "2020-01-01 16:00:39+00:00", "text": "Glasklare - besser: eisklare - Windrichtung. Wildpark StG im Nebel https://t.co/5Y5v4mXKIB", "status": null}, {"id": 1212403267940040704, "created_at": "2020-01-01 16:00:39+00:00", "text": "Glasklare - besser: eisklare - Windrichtung. Wildpark StG im Nebel https://t.co/5Y5v4mXKIB", "status": null}]